陳慶偉宣布林朗彥周庭上訴案將轉上訴庭處理 承諾會盡快排期

【頭條日報】前香港眾志主席林朗彥和成員周庭早前承認煽惑他人參與未經批准集結罪及明知而參與未經批准的集結罪，分別被判囚7個月及10 個月。二人今到高等法院原訟庭申請上訴期間保釋外出，陳慶偉法官在庭上宣布二人的上訴案將轉往上訴庭處理，二人遂決定撤銷保釋申請，上訴案將盡快排期處理。（全文）

#20200223新聞 #0621灣仔

又上訴庭

上訴庭
等睇話判得太輕要加刑

二人遂決定撤銷保釋申請，上訴案將盡快排期處理

即係點

今日冇正式聆訊佢哋單案咪繼續還柙

Thx ching

即係警嫂同潘書記審咪姐係坐硬

唔樂觀